屋企個犬儒老母都識話咁落去只有獨立先解決到 香港人醒未呀！！！

香港獨立 惟一出路

我地要自治
我地要一個對香港人負責嘅政府
唔好相信共產黨會比民主自由你
唔好覺得有咗雙普選先好講獨立
獨立係達至五大訴求嘅手段
面對極權國家冇主權就唔會有治權

獨立係贏嘅惟一方法
既然唔怕攬炒 咁怕咩獨立

香港人覺醒啦

獨立係惟一出路

唔係有五大訴求再講獨立 而係要獨立先會有五大訴求

建自由光輝香港

推

冇自治都仲未肯嗌獨立？